HGC屋企上唔到網

有冇人都係咁

仆街！HKBN上唔到
唔知咩事
而家試緊換lan線 都唔得

一陣試埋router

好似無人有事咁

我HKBN正常 你邊區？
唔使咁詳細 講18區就得

旺角區丫 頂

大圍 上唔到 死哂

你用咩公司？

HGC

屌仲未搞掂

仲係用緊自己手提電話data

換左個tp link試
Wan都係橙燈⋯⋯⋯

有無hkbn苦主圍爐？

屌即係而家HGC同HKBN 一齊都賴緊嘢？

我試左
Asus-換lan線唔得，wan燈唔著

換埋tplink，再換lan，wan燈是橙色

Update返 而家連返

我都想上返

依家冇事

HGC久唔久就會斷線，約半粒鐘後正常

03 Dec 1:31 500m plan WTF??? 你哋上唔上到線?